如果今次中共跪低, 比香港人雙普選, 一定唔可以選泛民,一個都不可以!

泛民全部都係共產黨間諜, 唔係講笑, 一個都唔可以選!就算如果有一個唔係間諜, 都唔可以選因為你唔肯定!

照區議會咁選就得, 最好係中學生大學生, 被拘捕過嘅!

係香港獨立

泛民根本唔做野

.

千祈唔好崇拜權威, 要承認自己係隻豬, 喺隻港豬, 乜都唔識!

見到一隻

訓醒未

更加唔可以選熱狗，2020熱狗衰過2014泛民

連有冇得選都未知就出定post分化

真係以為全世界都連登仔？

藍絲唔係少數 普選唔係一定贏
和理非 跟泛民 都唔會少過所謂本土
內鬥贏家又係對家

所以咪要認識自己係隻豬囉, 香港人基本上全部都係豬, 平時鍾意認屎認屁, 其實無知無識.

中學生 大學生就好有知識？
基本閱歷都冇 有心唔係大哂
連登就係好例子 9up唔洗本

你咪一隻豬囉囉, 白痴!
而家中學生相對於藍絲廢老, 佢哋有知識一百倍.

如果真係有普選, 相信頭一兩屆都係建制派贏.

如果佢地成功協調到的話, 出曾俊華或曾鈺成, 贏面一定大過現時任何一個泛民

所以個point從來唔係泛民贏唔贏, 而係講緊整個制度.

要取消所有綜援、生果金、乘車優惠, 將藍絲廢老送返大灣區居住!

仲畀機會佢哋出嚟投票? 屋企有廢老一定唔畀佢出嚟投票啦

香港人啱啱死唔去, 即刻左膠上身, 仲扮咩民主大愛cheap sympathy.

你覺得中共點解無啦啦會跪低？
上年冇跪 今年更加冇可能

民主唔係將全部資源偏向一邊

你亦都唔係大多數人
唔好以為有民主就為所欲為

樓主假膠or真弱智 冇乜好討論

你哋識9民主咩, 全部初級階段, 成班自戀狂, 以為左膠上身就會有女愛你, 屎就有得你哋食!

可以好肯定咁講, 香港嗰啲所謂左膠, 全部都一無長處, 就扮左膠想食女, 掩飾自己嘅內懦弱無能!

民主唔會喺天跌落嚟, 民主一定係專政嘅人付出犧牲, 奪權成功之後, 好嘅就會施捨畀你變成民主國家, 衰嘅就自己嘆變成極權國家好似共產黨咁.

最緊要踢走親共派先！